港服任天堂Store新增支那寶支付！

垃圾任天堂

係咪唔洗打機

秒

大勢所趨，在所難免

外國賺大陸狗錢個人覺得問題不大,睇跪唔跪
利申,無打機

另一回事嚟,sony值得原諒

Sony好波

其實日本旅遊區收左支付寶微信好耐啦

支付寶孫正義有份，佢自己搞嘅e payment喺日本直頭可以同支付寶通用，所以可以話收得e payment就可以用支付寶

等睇QQ入股任記

抵制佢啦 扔左部機佢先

好彩嚴厭佢太垃圾 咩老任既產品都無買過

日本有隻咩Paypay又係支那寶嘅

用pps啦

支持你pin呢個

Steam 都有

有啫
唔代表你要用

一早預計到

係唔係我跟唔上潮流，勁多呢啲野搞到好亂

賣機啦

佢哋夠擔收支付寶唔收本地信用卡添